19才子 : 應邀環保少女到港

美國時代雜誌（Time）選用瑞典十六歲所謂環保少女為本年度風雲人物，引起西方有識之士抨擊，紛紛認為風雲人物應該是香港的抗爭示威人士。

2019 年香港人創造了歷史，這一點不需要一本過氣美國時事雜誌來肯定。何況雜誌的評選結果爭議引起的宣傳效應更大。

香港人即使有不同意見，千萬不要對這位小女孩發動網絡抨擊。相反，應該對她表示祝賀，還可由某些希望想做「大台」的有勢力人士，盡快邀請環保少女來中國香港，實地研察中國香港的海港污染、空氣污染、噪音污染、食物污染、光害問題。

並與她分享或交流經驗：亞洲式的暴發浮誇消費，雖然帶來污染，但也產生強勁的 GDP。

你當然也有機會改變這位小女孩的思想，說不定她回到瑞典，會積極游說瑞典加入「一帶一路」，加入中國主導的「人類命運共同體」。

美國眾議院全票通過香港人權及民主法案的，也包括綠色環保人士。

We connect，要盡量 Connect 得最多，視野全球化，而不是因一時意氣 Disconnect 了本來你已經 Connect 了的人。

同意
借力打力
我哋要時代革命 唔係時代雜誌

啱喎。成日送毒霧大禮

大禮

高招
佢出聲講啲東肛水幾dirty
好過我哋講1000倍

推

但佢搭船過黎要幾耐

兩個月掛

請環保少女幫手追究警甴亂射TG造成既生態災難

Push

其實真係唔需要在意times
佢往年既person of the year都係好美國中心

反而應該借此connect一下
等世界知道香港人既包容 國際觀 普世價值

你鬧西方左膠
不嬲歐美都係
咁咪用左膠個套去connect佢地

同意

申請到入境既 唔該嗌佢搞搞啲二噁英啦

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出